# 1. Докеризовать приложение.
    Done.
# 2. Запустить рабочий проект.
    Done.
# 3. Запустить проект c db и скриптом запуска composer install с помощью docker-compose
    Done.
# 4. Запустить проект c db и контейнером для composer с помощью docker-compose
# 5. Создать CI pipeline.
    Done.
# 6. Создать CI/CD pipeline.
    Done.
